# Chinese translations for EBox-monitor package.
# Copyright (C) 2008 Warp S.L.
# This file is distributed under the same license as the EBox-monitor package.
# Automatically generated, 2008.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: EBox-monitor 0.1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: bugs@warp.es\n"
"POT-Creation-Date: 2009-01-21 10:15+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2009-03-01 16:11+0800\n"
"Last-Translator: Chao-Hsiung Liao <j_h_liau@yahoo.com.tw>\n"
"Language-Team: none\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: src/EBox/Monitor.pm:73
#: src/EBox/Monitor.pm:194
#: src/EBox/Event/Watcher/Monitor.pm:145
#: debian/ebox-monitor/usr/share/perl5/EBox/Event/Watcher/Monitor.pm:145
#: debian/ebox-monitor/usr/share/perl5/EBox/Monitor.pm:73
#: debian/ebox-monitor/usr/share/perl5/EBox/Monitor.pm:194
#, fuzzy
msgid "Monitor"
msgstr "監視器"

#: src/EBox/Monitor.pm:134
#: debian/ebox-monitor/usr/share/perl5/EBox/Monitor.pm:134
msgid "Collectd main configuration file"
msgstr ""

#: src/EBox/Monitor.pm:138
#: debian/ebox-monitor/usr/share/perl5/EBox/Monitor.pm:138
msgid "Collectd threshold configuration file"
msgstr ""

#: src/EBox/Monitor/Measure/Load.pm:55
#: debian/ebox-monitor/usr/share/perl5/EBox/Monitor/Measure/Load.pm:55
#, fuzzy
msgid "System load"
msgstr "載入圖片(_I)"

#: src/EBox/Monitor/Measure/Load.pm:56
#: debian/ebox-monitor/usr/share/perl5/EBox/Monitor/Measure/Load.pm:56
msgid "Collect the system load that gives a rough overview of the system usage"
msgstr ""

#: src/EBox/Monitor/Measure/Load.pm:59
#: debian/ebox-monitor/usr/share/perl5/EBox/Monitor/Measure/Load.pm:59
#, fuzzy
msgid "short term"
msgstr "ç§ç¹æ¯å¥"

#: src/EBox/Monitor/Measure/Load.pm:59
#: debian/ebox-monitor/usr/share/perl5/EBox/Monitor/Measure/Load.pm:59
msgid "mid term"
msgstr ""

#: src/EBox/Monitor/Measure/Load.pm:59
#: debian/ebox-monitor/usr/share/perl5/EBox/Monitor/Measure/Load.pm:59
#, fuzzy
msgid "long term"
msgstr "é·ç"

#: src/EBox/Monitor/Measure/CPU.pm:59
#: debian/ebox-monitor/usr/share/perl5/EBox/Monitor/Measure/CPU.pm:59
#, perl-brace-format
#, fuzzy, perl-brace-format
msgid "CPU {no} usage"
msgstr "憑證金鑰使用"

#: src/EBox/Monitor/Measure/CPU.pm:65
#: debian/ebox-monitor/usr/share/perl5/EBox/Monitor/Measure/CPU.pm:65
#, fuzzy
msgid "CPU usage"
msgstr "限制用量"

#: src/EBox/Monitor/Measure/CPU.pm:66
#: debian/ebox-monitor/usr/share/perl5/EBox/Monitor/Measure/CPU.pm:66
msgid ""
"Collect the amount of time spent by the CPU in various states, most notably "
"executing user code, executing system code, waiting for IO operations and "
"being idle"
msgstr ""

#: src/EBox/Monitor/Measure/CPU.pm:73
#: src/EBox/Monitor/Measure/CPU.pm:82
#: debian/ebox-monitor/usr/share/perl5/EBox/Monitor/Measure/CPU.pm:73
#: debian/ebox-monitor/usr/share/perl5/EBox/Monitor/Measure/CPU.pm:82
#, fuzzy
msgid "idle"
msgstr "閒置"

#: src/EBox/Monitor/Measure/CPU.pm:74
#: src/EBox/Monitor/Measure/CPU.pm:82
#: debian/ebox-monitor/usr/share/perl5/EBox/Monitor/Measure/CPU.pm:74
#: debian/ebox-monitor/usr/share/perl5/EBox/Monitor/Measure/CPU.pm:82
#, fuzzy
msgid "user"
msgstr "使用者"

#: src/EBox/Monitor/Measure/CPU.pm:75
#: src/EBox/Monitor/Measure/CPU.pm:82
#: debian/ebox-monitor/usr/share/perl5/EBox/Monitor/Measure/CPU.pm:75
#: debian/ebox-monitor/usr/share/perl5/EBox/Monitor/Measure/CPU.pm:82
msgid "interrupt"
msgstr ""

#: src/EBox/Monitor/Measure/CPU.pm:76
#: src/EBox/Monitor/Measure/CPU.pm:83
#: debian/ebox-monitor/usr/share/perl5/EBox/Monitor/Measure/CPU.pm:76
#: debian/ebox-monitor/usr/share/perl5/EBox/Monitor/Measure/CPU.pm:83
#, fuzzy
msgid "nice"
msgstr "å°¼æ¯"

#: src/EBox/Monitor/Measure/CPU.pm:77
#: src/EBox/Monitor/Measure/CPU.pm:83
#: debian/ebox-monitor/usr/share/perl5/EBox/Monitor/Measure/CPU.pm:77
#: debian/ebox-monitor/usr/share/perl5/EBox/Monitor/Measure/CPU.pm:83
msgid "soft interrupt"
msgstr ""

#: src/EBox/Monitor/Measure/CPU.pm:78
#: src/EBox/Monitor/Measure/CPU.pm:83
#: debian/ebox-monitor/usr/share/perl5/EBox/Monitor/Measure/CPU.pm:78
#: debian/ebox-monitor/usr/share/perl5/EBox/Monitor/Measure/CPU.pm:83
msgid "steal"
msgstr ""

#: src/EBox/Monitor/Measure/CPU.pm:79
#: src/EBox/Monitor/Measure/CPU.pm:84
#: debian/ebox-monitor/usr/share/perl5/EBox/Monitor/Measure/CPU.pm:79
#: debian/ebox-monitor/usr/share/perl5/EBox/Monitor/Measure/CPU.pm:84
#, fuzzy
msgid "system"
msgstr "系統"

#: src/EBox/Monitor/Measure/CPU.pm:80
#: src/EBox/Monitor/Measure/CPU.pm:84
#: debian/ebox-monitor/usr/share/perl5/EBox/Monitor/Measure/CPU.pm:80
#: debian/ebox-monitor/usr/share/perl5/EBox/Monitor/Measure/CPU.pm:84
#, fuzzy
msgid "wait"
msgstr "請稍候。"

#: src/EBox/Monitor/Measure/Base.pm:619
#: debian/ebox-monitor/usr/share/perl5/EBox/Monitor/Measure/Base.pm:619
#, fuzzy
msgid "value"
msgstr "數值"

#: src/EBox/Monitor/Measure/Df.pm:74
#: debian/ebox-monitor/usr/share/perl5/EBox/Monitor/Measure/Df.pm:73
#, perl-brace-format
#, fuzzy, perl-brace-format
msgid "free in {partition}"
msgstr "<b>頁面中的表單</b>"

#: src/EBox/Monitor/Measure/Df.pm:76
#: debian/ebox-monitor/usr/share/perl5/EBox/Monitor/Measure/Df.pm:75
#, perl-brace-format
#, fuzzy, perl-brace-format
msgid "used in {partition}"
msgstr "在檔案編輯器中使用的字型。"

#: src/EBox/Monitor/Measure/Df.pm:81
#: debian/ebox-monitor/usr/share/perl5/EBox/Monitor/Measure/Df.pm:80
#, fuzzy
msgid "File system usage"
msgstr "使用另一個系統 gimprc 檔案"

#: src/EBox/Monitor/Measure/Df.pm:82
#: debian/ebox-monitor/usr/share/perl5/EBox/Monitor/Measure/Df.pm:81
msgid ""
"Collect the mounted file system usage information as \"df\" command does"
msgstr ""

#: src/EBox/Monitor/Measure/Memory.pm:55
#: debian/ebox-monitor/usr/share/perl5/EBox/Monitor/Measure/Memory.pm:55
#, fuzzy
msgid "Physical memory usage"
msgstr "憑證金鑰使用"

#: src/EBox/Monitor/Measure/Memory.pm:56
#: debian/ebox-monitor/usr/share/perl5/EBox/Monitor/Measure/Memory.pm:56
msgid "Collect the physical memory usage"
msgstr ""

#: src/EBox/Monitor/Measure/Memory.pm:57
#: debian/ebox-monitor/usr/share/perl5/EBox/Monitor/Measure/Memory.pm:57
#, fuzzy
msgid "free"
msgstr "可用:"

#: src/EBox/Monitor/Measure/Memory.pm:57
#: debian/ebox-monitor/usr/share/perl5/EBox/Monitor/Measure/Memory.pm:57
#, fuzzy
msgid "page cache"
msgstr "磁碟快取資料"

#: src/EBox/Monitor/Measure/Memory.pm:57
#: debian/ebox-monitor/usr/share/perl5/EBox/Monitor/Measure/Memory.pm:57
#, fuzzy
msgid "buffer cache"
msgstr "磁碟快取資料"

#: src/EBox/Monitor/Measure/Memory.pm:57
#: debian/ebox-monitor/usr/share/perl5/EBox/Monitor/Measure/Memory.pm:57
#, fuzzy
msgid "used"
msgstr "已用:"

#: src/EBox/Monitor/Measure/Thermal.pm:104
#: src/EBox/Monitor/Measure/Thermal.pm:110
#: debian/ebox-monitor/usr/share/perl5/EBox/Monitor/Measure/Thermal.pm:104
#: debian/ebox-monitor/usr/share/perl5/EBox/Monitor/Measure/Thermal.pm:110
#, fuzzy
msgid "temperature"
msgstr "溫度:"

#: src/EBox/Monitor/Measure/Thermal.pm:117
#: debian/ebox-monitor/usr/share/perl5/EBox/Monitor/Measure/Thermal.pm:117
#, fuzzy
msgid "cooling device"
msgstr "網路裝置：\t%s\n"

#: src/EBox/Monitor/Measure/Thermal.pm:119
#: debian/ebox-monitor/usr/share/perl5/EBox/Monitor/Measure/Thermal.pm:119
msgid "sensor"
msgstr ""

#: src/EBox/Monitor/Measure/Thermal.pm:121
#: debian/ebox-monitor/usr/share/perl5/EBox/Monitor/Measure/Thermal.pm:121
#, perl-brace-format
#, fuzzy, perl-brace-format
msgid "Temperature for {what}"
msgstr "檢查垃圾郵件(_J)"

#: src/EBox/Monitor/Measure/Thermal.pm:127
#: debian/ebox-monitor/usr/share/perl5/EBox/Monitor/Measure/Thermal.pm:127
#, fuzzy
msgid "Thermal"
msgstr "Thermal"

#: src/EBox/Monitor/Measure/Thermal.pm:128
#: debian/ebox-monitor/usr/share/perl5/EBox/Monitor/Measure/Thermal.pm:128
#, perl-brace-format
msgid ""
"Collect thermal information (CPU sensors temperature) if possible from {dir}"
msgstr ""

#: src/EBox/Monitor/Model/ThresholdConfiguration.pm:102
#: debian/ebox-monitor/usr/share/perl5/EBox/Monitor/Model/ThresholdConfiguration.pm:102
msgid "At least a threshold (maximum or minimum) must be set"
msgstr ""

#: src/EBox/Monitor/Model/ThresholdConfiguration.pm:107
#: debian/ebox-monitor/usr/share/perl5/EBox/Monitor/Model/ThresholdConfiguration.pm:107
msgid "This threshold rule will override the current ones"
msgstr ""

#: src/EBox/Monitor/Model/ThresholdConfiguration.pm:155
#: debian/ebox-monitor/usr/share/perl5/EBox/Monitor/Model/ThresholdConfiguration.pm:155
msgid ""
"Current monitoring tool version does not support distinction among data "
"sources"
msgstr ""

#: src/EBox/Monitor/Model/ThresholdConfiguration.pm:219
#: debian/ebox-monitor/usr/share/perl5/EBox/Monitor/Model/ThresholdConfiguration.pm:219
#, fuzzy
msgid "Failure minimum"
msgstr "最小寬度"

#: src/EBox/Monitor/Model/ThresholdConfiguration.pm:222
#: debian/ebox-monitor/usr/share/perl5/EBox/Monitor/Model/ThresholdConfiguration.pm:222
msgid ""
"Set the lower bound of acceptable values. If unset defaults to negative "
"infinity."
msgstr ""

#: src/EBox/Monitor/Model/ThresholdConfiguration.pm:227
#: debian/ebox-monitor/usr/share/perl5/EBox/Monitor/Model/ThresholdConfiguration.pm:227
#, fuzzy
msgid "Warning minimum"
msgstr "最小寬度"

#: src/EBox/Monitor/Model/ThresholdConfiguration.pm:230
#: debian/ebox-monitor/usr/share/perl5/EBox/Monitor/Model/ThresholdConfiguration.pm:230
#, perl-brace-format
msgid ""
"If the value is less than this value and greater than {fmin} a warn event is "
"sent"
msgstr ""

#: src/EBox/Monitor/Model/ThresholdConfiguration.pm:232
#: src/EBox/Monitor/Model/ThresholdConfiguration.pm:258
#: debian/ebox-monitor/usr/share/perl5/EBox/Monitor/Model/ThresholdConfiguration.pm:232
#: debian/ebox-monitor/usr/share/perl5/EBox/Monitor/Model/ThresholdConfiguration.pm:258
#, fuzzy
msgid "failure minimum"
msgstr "最小寬度"

#: src/EBox/Monitor/Model/ThresholdConfiguration.pm:236
#: debian/ebox-monitor/usr/share/perl5/EBox/Monitor/Model/ThresholdConfiguration.pm:236
#, fuzzy
msgid "Warning maximum"
msgstr "最大值"

#: src/EBox/Monitor/Model/ThresholdConfiguration.pm:239
#: debian/ebox-monitor/usr/share/perl5/EBox/Monitor/Model/ThresholdConfiguration.pm:239
#, perl-brace-format
msgid ""
"If the value is greater than this value and less than {fmax} a warn event is "
"sent"
msgstr ""

#: src/EBox/Monitor/Model/ThresholdConfiguration.pm:241
#: src/EBox/Monitor/Model/ThresholdConfiguration.pm:258
#: debian/ebox-monitor/usr/share/perl5/EBox/Monitor/Model/ThresholdConfiguration.pm:241
#: debian/ebox-monitor/usr/share/perl5/EBox/Monitor/Model/ThresholdConfiguration.pm:258
#, fuzzy
msgid "failure maximum"
msgstr "最大值"

#: src/EBox/Monitor/Model/ThresholdConfiguration.pm:245
#: debian/ebox-monitor/usr/share/perl5/EBox/Monitor/Model/ThresholdConfiguration.pm:245
#, fuzzy
msgid "Failure maximum"
msgstr "最大值"

#: src/EBox/Monitor/Model/ThresholdConfiguration.pm:248
#: debian/ebox-monitor/usr/share/perl5/EBox/Monitor/Model/ThresholdConfiguration.pm:248
msgid ""
"Set the upper bound of acceptable values. If unset defaults to positive "
"infinity."
msgstr ""

#: src/EBox/Monitor/Model/ThresholdConfiguration.pm:253
#: debian/ebox-monitor/usr/share/perl5/EBox/Monitor/Model/ThresholdConfiguration.pm:253
#, fuzzy
msgid "Invert"
msgstr "反向選擇(_I)"

#: src/EBox/Monitor/Model/ThresholdConfiguration.pm:256
#: debian/ebox-monitor/usr/share/perl5/EBox/Monitor/Model/ThresholdConfiguration.pm:256
#, perl-brace-format
msgid ""
"If set to true, the range of acceptable values is inverted, i.e. values "
"between {fmin} and {fmax} ({wmin} and {wmax}) are not okay."
msgstr ""

#: src/EBox/Monitor/Model/ThresholdConfiguration.pm:259
#: debian/ebox-monitor/usr/share/perl5/EBox/Monitor/Model/ThresholdConfiguration.pm:259
#, fuzzy
msgid "warning minimum"
msgstr "最小寬度"

#: src/EBox/Monitor/Model/ThresholdConfiguration.pm:259
#: debian/ebox-monitor/usr/share/perl5/EBox/Monitor/Model/ThresholdConfiguration.pm:259
#, fuzzy
msgid "warning maximum"
msgstr "最大值"

#: src/EBox/Monitor/Model/ThresholdConfiguration.pm:263
#: debian/ebox-monitor/usr/share/perl5/EBox/Monitor/Model/ThresholdConfiguration.pm:263
msgid "Persistent"
msgstr ""

#: src/EBox/Monitor/Model/ThresholdConfiguration.pm:266
#: debian/ebox-monitor/usr/share/perl5/EBox/Monitor/Model/ThresholdConfiguration.pm:266
msgid ""
"If set to true, an event will be dispatched for each value that is out of "
"the acceptable range. If set to false, only a change from an acceptable "
"value to an unacceptable one will be dispatched"
msgstr ""

#: src/EBox/Monitor/Model/ThresholdConfiguration.pm:273
#: debian/ebox-monitor/usr/share/perl5/EBox/Monitor/Model/ThresholdConfiguration.pm:273
#, fuzzy
msgid "Measure instance"
msgstr "限此例項"

#: src/EBox/Monitor/Model/ThresholdConfiguration.pm:279
#: debian/ebox-monitor/usr/share/perl5/EBox/Monitor/Model/ThresholdConfiguration.pm:279
#, fuzzy
msgid "Type"
msgstr "類型"

#: src/EBox/Monitor/Model/ThresholdConfiguration.pm:285
#: debian/ebox-monitor/usr/share/perl5/EBox/Monitor/Model/ThresholdConfiguration.pm:285
#, fuzzy
msgid "Data Source"
msgstr "IP 來源"

#: src/EBox/Monitor/Model/ThresholdConfiguration.pm:293
#: debian/ebox-monitor/usr/share/perl5/EBox/Monitor/Model/ThresholdConfiguration.pm:293
#, fuzzy
msgid "Threshold configuration"
msgstr "郵件組態"

#: src/EBox/Monitor/Model/ThresholdConfiguration.pm:294
#: debian/ebox-monitor/usr/share/perl5/EBox/Monitor/Model/ThresholdConfiguration.pm:294
#, fuzzy
msgid "Threshold's list"
msgstr "到會者清單"

#: src/EBox/Monitor/Model/ThresholdConfiguration.pm:296
#: debian/ebox-monitor/usr/share/perl5/EBox/Monitor/Model/ThresholdConfiguration.pm:296
#, fuzzy
msgid "Threshold"
msgstr "界限長度"

#: src/EBox/Monitor/Model/ThresholdConfiguration.pm:300
#: debian/ebox-monitor/usr/share/perl5/EBox/Monitor/Model/ThresholdConfiguration.pm:300
#, perl-brace-format
msgid ""
"Every check is done with the highest possible resolution: {nSec} seconds"
msgstr ""

#: src/EBox/Monitor/Model/ThresholdConfiguration.pm:302
#: debian/ebox-monitor/usr/share/perl5/EBox/Monitor/Model/ThresholdConfiguration.pm:302
#, perl-brace-format
msgid ""
"Take into account this configuration will be only applied if monitor "
"{openhref}event watcher is enabled{closehref}"
msgstr ""

#: src/EBox/Monitor/Model/MeasureWatchers.pm:120
#: debian/ebox-monitor/usr/share/perl5/EBox/Monitor/Model/MeasureWatchers.pm:120
msgid "Measure"
msgstr ""

#: src/EBox/Monitor/Model/MeasureWatchers.pm:126
#: debian/ebox-monitor/usr/share/perl5/EBox/Monitor/Model/MeasureWatchers.pm:126
msgid "Thresholds"
msgstr ""

#: src/EBox/Monitor/Model/MeasureWatchers.pm:135
#: debian/ebox-monitor/usr/share/perl5/EBox/Monitor/Model/MeasureWatchers.pm:135
#, fuzzy
msgid "Configure monitor watchers"
msgstr "設定硬體時鐘"

#: src/EBox/Monitor/Model/MeasureWatchers.pm:136
#: debian/ebox-monitor/usr/share/perl5/EBox/Monitor/Model/MeasureWatchers.pm:136
msgid "measure"
msgstr ""

#: src/EBox/Monitor/Model/MeasureWatchers.pm:141
#: debian/ebox-monitor/usr/share/perl5/EBox/Monitor/Model/MeasureWatchers.pm:141
msgid "Every measure may have several thresholds to monitor"
msgstr ""

#: src/EBox/Monitor/Types/MeasureAttribute.pm:133
#: src/EBox/Monitor/Types/MeasureAttribute.pm:147
#: src/EBox/Monitor/Types/MeasureAttribute.pm:157
#: debian/ebox-monitor/usr/share/perl5/EBox/Monitor/Types/MeasureAttribute.pm:133
#: debian/ebox-monitor/usr/share/perl5/EBox/Monitor/Types/MeasureAttribute.pm:147
#: debian/ebox-monitor/usr/share/perl5/EBox/Monitor/Types/MeasureAttribute.pm:157
#, fuzzy
msgid "not applicable"
msgstr "不能接受"

#: src/EBox/Monitor/Types/MeasureAttribute.pm:135
#: src/EBox/Monitor/Types/MeasureAttribute.pm:145
#: debian/ebox-monitor/usr/share/perl5/EBox/Monitor/Types/MeasureAttribute.pm:135
#: debian/ebox-monitor/usr/share/perl5/EBox/Monitor/Types/MeasureAttribute.pm:145
#, fuzzy
msgid "any"
msgstr "任何分類"

#: src/EBox/Monitor/Configuration.pm:121
#: debian/ebox-monitor/usr/share/perl5/EBox/Monitor/Configuration.pm:121
#, fuzzy
msgid "Last hour"
msgstr "12 小時"

#: src/EBox/Monitor/Configuration.pm:127
#: debian/ebox-monitor/usr/share/perl5/EBox/Monitor/Configuration.pm:127
#, fuzzy
msgid "Last day"
msgstr "日檢視"

#: src/EBox/Monitor/Configuration.pm:133
#: debian/ebox-monitor/usr/share/perl5/EBox/Monitor/Configuration.pm:133
#, fuzzy
msgid "Last month"
msgstr "月檢視"

#: src/EBox/Monitor/Configuration.pm:139
#: debian/ebox-monitor/usr/share/perl5/EBox/Monitor/Configuration.pm:139
#, fuzzy
msgid "Last year"
msgstr "今年"

#: src/EBox/CGI/Index.pm:41
#: debian/ebox-monitor/usr/share/perl5/EBox/CGI/Monitor/Index.pm:41
msgid "Monitoring"
msgstr ""

#: src/EBox/Event/Watcher/Monitor.pm:162
#: debian/ebox-monitor/usr/share/perl5/EBox/Event/Watcher/Monitor.pm:162
msgid "Notify when a certain value has reached a certain threshold"
msgstr ""

#: src/EBox/Event/Watcher/Monitor.pm:302
#: debian/ebox-monitor/usr/share/perl5/EBox/Event/Watcher/Monitor.pm:302
#, perl-brace-format
msgid "{what} \"{dS}\" is currently {value}."
msgstr ""

#: src/EBox/Event/Watcher/Monitor.pm:308
#: debian/ebox-monitor/usr/share/perl5/EBox/Event/Watcher/Monitor.pm:308
#, perl-brace-format
msgid "That is within the {severity} region of {minBound} and {maxBound}."
msgstr ""

#: src/EBox/Event/Watcher/Monitor.pm:315
#: debian/ebox-monitor/usr/share/perl5/EBox/Event/Watcher/Monitor.pm:315
#, perl-brace-format
msgid "That is above the {severity} threshold of {bound}."
msgstr ""

#: src/EBox/Event/Watcher/Monitor.pm:318
#: debian/ebox-monitor/usr/share/perl5/EBox/Event/Watcher/Monitor.pm:318
#, perl-brace-format
msgid "That is below the {severity} threshold of {bound}."
msgstr ""
